# Styles

Global style variables are set in the "resources/sass/_variables.scss" file, for use in styled-components use var(--green). 

# React

Методы store могут быть вызваны только из главных компонентов (контейнеров). Методы store не должны вызываться из других store.













- [Simple, fast routing engine](https://laravel.com/docs/routing).
- **[Vehikl](https://vehikl.com/)**
